香港人要有覺悟！

不割蓆 不分化 永遠尊重前線決定

以下係我既一點淺見

勇武好明顯已經有左覺悟 但和理非仲未明白
我地要爭取既六大訴求 唔單單影響到港共 更會影響到背後既中國共產黨
香港成功民主化 中國無借口唔推行民主 之後就係共產黨既權力下放
星星之火 可以燎原 香港人既六大訴求 係要革共產黨既命
你地以為唔提港獨，學五毛KOL 講愛港愛國就無事，可以爭取到六大訴求？ 咪天真啦
共產黨係世界上最戀權既毒瘤 權力一點也不能少 靠中共既憐憫係無可能架

但我地仲未輸！
依家係天時地利人和最佳既時候
有美國唱黑白臉玩殘中國既經濟
有三峽 天災 內憂 隨時引爆中國既根基
中國既債務係前所未有咁高
早一年不停用錢托市 等於飲鴆止渴 經濟周期下行在所難免 一個用錢堆砌既國家 無左錢還有可能支撐嗎
更重要既係香港經過2014雨傘既洗禮 失敗過 但重要的是 從中學習了用網絡大台打消息戰 遊擊戰 be water 文宣connect不同階層 打經濟戰罷工罷市

香港人只要團結就唔會輸

2019係好大機會既一年 成功既可能性比2014更加大
所以大家唔好覺得灰心 唔好覺得絕望 這是一場持久戰 只要一日未放棄 比賽都未結束

但唔好覺得可以輕鬆贏得戰爭 因為共產黨係無可能無代價既情況下讓步
有看過Winter On Fire嗎？ 由和平示威 到政治抹黑 立例禁止示威遊行 禁止載頭盔蒙面上街黑幫打人 警黑合作 故意羞辱示威者 甚至用真槍殺左百幾人 傷千幾人，似唔似香港發生緊既事？
但烏克蘭人都甘願一博 因為大家都明白 宜家唔做 可能以後再無機會去贏返自由同民主 子子孫孫都要做共產黨既奴隸
我地唔係單單為左自己 更重要既係下一代既未來
你想成為8964之後既中國 還是 民主新香港？

已經回不去了 大家都露出了底牌
生如夏花之絢爛，死如秋葉之靜美
我們活著就是為了這一刻
為自由而戰還是選擇放棄變成中共既奴隸
Red pill or blue pill ?

成功左 或許幾十年後 可以學d 廢老咁 同班孫仔孫女認叻：香港既民主係靠我地呢一代人係中共度打返黎架

烏克蘭反對派領袖尤里·盧岑科在2014年革命講過： 「這不是一次示威：這是一次革命，我們只有兩條路——被投入獄中或是大獲全勝。」

光復香港 時代革命 香港人加油

有d長 但希望大家睇下